做支那海底撈？赤化？不了！

見到有人開po吹奏支那紅資地溝油餐廳海底撈
我理撚得你海底椰定撈
人工咩點高點高。福利點好點好。

香港人都唔應該做！
大陸就係靠呢種物質去洗你班港豬腦。慢慢赤化你地 等你地唔去留意共產黨既衰野！

香港而家飲食業冇工開咩？要做中資野？為左少少福利出賣自己香港國人既身分？港豬傻撚左？

我自己搞飲食業，見到咁真係好心淡好失落
今時今日咁難經營，反而出足人工。跟足法例請人，個個做唔長久。見到支那野有少少甜頭比你啦。成班連登仔都吹奏埋一份

香港已死

雨傘仔

大撚把新移民大陸閪搶住去做啦

97 到而家 200 萬人做

你比唔到好條件員工，就叫人唔好做海底撈，人地頭家同條女你養啊？講到咁愛港，不如你加下員工薪金如何？

開頭以為你真係政治觀點出發
屌點知最後一段原來係傷害到你利益 收皮啦你垃圾港資

自由市場定價 支持樓主岀雙倍人工去請班港豬
好好懲罰佢地

咁樣樓主唔識答你嫁

跟足法例比最低工資樓主Ho ball

三十幾蚊一個鐘呀?

香港飲食業d福利真係搵你阿媽做仲好意思講咩香港無工開咩。垃圾港資。係呀。你係跟足法例呀。如果無法例。我敢講香港人幫你打工真係屎都無得食

又係呢d暗踩香港既post

港資待遇好 人工高自然唔會有人去做支那海底撈嫁啦 問題係垃圾香港飲食業縮骨到呢

唔好搞笑啦
人工我一定比足
全職伙計一定過萬一個月
假期唔通比夠14日你？放哂紅日好冇？唔使做呀？
唔使交租比人呀？獎金？
都冇直接提升過業積 點比獎勵？

過萬一個月都要拎出嚟打飛機
韓資果堆都15k一個月 日曆紅日就有假 冇假就補水

此post 已完
兩個字 利益

你自己比唔到條件人就係到吠 番工唔係為錢唔通同你講心咩 唔鍾意咪執左你間鋪 當你比到相同條件再屌人唔做啦

睇你都唔係成功 講野無邏輯

好過做香港啲垃圾餐廳，呼呼喝喝

出足人工

香港一撚早死撚咗幾撚多中資搶地搶生意 香港人又阿q 放棄啦

人人都想要更多
你自己都係
當你想要更多既時候 就唔好怪人都係想咁多
當你公司賺到 你有無分更多or加人工比你啲伙記先

但個間海底撈真係好好食
服務態度又好
翻大陸既唯一理由就係去食海底撈

ft人工過萬講到巴撚閉
有咩ft人工過唔到10k 不如講黎聽下
定平時請開自己工人去做 唔使呢個價

屌你做個保安都唔只啦屌 仲要做你飲食業

海底撈點黃喉個d辣椒粉好好食 有冇人知咩黎

算把啦

港資老闆最喜歡就係借什麼愛香港，獅子山精神黎剝削香港人

出足人工同跟足法例己經皇恩浩蕩

唔好攪笑啦
人地俾到 你俾唔到
這就是距離

睇佢開左先算啦 成理瘋狂吹奏
之後咪又係成理連登仔屌

其實樓主應該係假膠嚟

真正堅持又有幾多人可以做到 有人最後點都會向錢低頭 即使佢有得揀辛苦d去得到差唔多既回報

你控制唔到其他人 只可以做好自己
加油

連登擂台

港資vs支那
支那贏

不如樓主講下實際月薪同時薪先

打工邊個唔想自己benefit 多啲

34.5啊

我啲叔父呀嬸都講過
話日本仔靠卡通漫畫電子遊戲洗亞洲細路嘅腦, 經濟侵略全世界

全職過萬咁撚高人工，仲請唔請人 有冇聯絡方法同鋪頭名

比埋條命幫你搵錢好冇？
人地比粒糖你比舊屎岀黎我都要堅持食你舊屎？
講心喎，賺幾多全公司香港人一齊平分囉
香港老闆最刻薄，你執笠我燒炮仗添呀
香港精神咪窮人吔屎囉
難聽過粗口。

服務係好，但啲野食未算得上好食喎

樓主露出無良奸商真面目

上百度海底撈吧，好多員工係到呻苦

野食好好食都要有好服務陪襯
大家都係普通貨色你都會揀間好招呼啲架啦

一滴香

其實打正旗號做地溝油食品，真的有生意嗎？香港人咁注意健康

當郭文貴講中資入侵
01就吹奉中資海底撈
個POST仲有某D成日改名會員吹奏中資
係唔係太巧合
仲有係第一頁吹奏其中兩個會員
有一個只前係到吹奏移民大陸
一個就成日改名

有好似你個名咁既服務就好